<a data-flickr-embed="true" href="https://www.flickr.com/photos/188964866@N08/50509957896/in/dateposted/" title="index web"><img src="https://live.staticflickr.com/65535/50509957896_6cff8d6be3_h.jpg" width="1399" height="938" alt="index web"></a>

<h1>Next Level Week 3</h1>

<h4>Curso de uma semana (12 a 16 de outubro de 2020 ) ministrado pelo <strong><a href="https://www.gitshowcase.com/maykbrito">Myk Brito</strong><h4>
  
<h5>O orphanage é uma aplicação desenvolvida para ajudar as pessoas a encontrarem e cadastrarem ou deletarem orfanatos.</h5>

<h5>Esse projeto foi desenvolvido com as seguintes tecnologias:<h5>

- [HTML](https://www.w3schools.com/html/)
- [CSS](https://www.w3schools.com/css/default.asp)
- [Javascript](https://www.w3schools.com/js/default.asp)
- [Node.js](https://nodejs.org/en/)
- [Express](https://expressjs.com/pt-br/)
- [SQLite](https://www.sqlite.org/index.html)

Editor 
- [VSCode](https://code.visualstudio.com/)

Hospedagem das imagens
- [Flick](https://www.flickr.com/)

Os prints inseridos são do meu codigo, abertos no navegador MOZILA.

Meu muito obrigado ao Myk e a Rocketseat, sempre nos ajudando com conhecimentos e com a sua didática de facil entendimento.


<a data-flickr-embed="true" href="https://www.flickr.com/photos/188964866@N08/50509244793/in/album-72157716547239147/" title="page-orphanages"><img src="https://live.staticflickr.com/65535/50509244793_e0a12a7ef4_h.jpg" width="1600" height="792" alt="page-orphanages"></a>

<a data-flickr-embed="true" href="https://www.flickr.com/photos/188964866@N08/50509957791/in/album-72157716547239147/" title="page-orphanage"><img src="https://live.staticflickr.com/65535/50509957791_48e40759cf_h.jpg" width="1600" height="783" alt="page-orphanage"></a>

